話你知點解劣幣政黨死忠只可以砌鳩白兵生豬肉或者從我係中國人呀呢D位去入鳩白兵

因為香港政黨好撚多唔好做軍師同捉鬼天師
班政黨死忠根撚本唔可以係捉鬼呢方面入鳩佢
因為屌鳩佢捉鬼=屌鳩緊自己支持緊既政黨
你話係唔係好撚老尷先

係